好想屌西

A09

射精管理

想髀big4女上司搞

你最近在Deloitte過得怎樣啊，好久沒看到你了

樓主可唔可以攬下